長期戴口罩其實有冇身體問題？

影響呼吸同聚菌？
有冇醫學撚講下

細胞缺氧的身體，百病叢生

人必須有足夠的空氣、空氣的重要性在於它含有氧氣，缺氧發生在腦部時，就會讓人想昏睡，產生頭腦混沌不清且昏昏沉沉，而身體細胞長期缺乏足夠氧氣就不能正常地生產能量及運作，因而容易衰老、生病。德國生化學家華寶博士（Dr. Otto Warburg）就在1923年證明癌症是由細胞的缺氧所引起。造成身體缺氧的可能性很多，例如長期配戴不合適口罩、精神壓力過大及缺少運動等。

汁：支01

我都係咁諗，日積月累生肺cancer...

有，心肺功能好咗

一定無 日日戴就無病無痛 仲可以戴住做運動

1923年
就來100年前了

喺自己個位到一向拉低口罩

唔敢買個啲咩櫻花聖誕印花系列
吸曬啲墨死得仲快

。。。

。。

自古以來。。

駁唔到就派膠

我都有諗過呢個問題
唔好話劣質就算標榜着靚嗰啲口罩都唔係100%完美

長期帶兩三年唔知會唔會對肺造成影響

如果係咁咁醫院啲醫生護士應該死Q晒10世

有. 鼻毛會易長D

Why

不斷生暗倉

護士醫生出街唔洗戴

真 唔知jm9 帶口罩d 鼻毛生得勁撚快

抵抗力差咗

照你咁講日日返工戴半日都死啦咁

有人做唔代表本身冇問題